咬人不滿對手 誰比飽飯您食

丹尼爾出自巴塞，曾在巴塞一線隊效力八年，之後轉會到了祖雲達斯。今場比賽，祖記的首粒入球便是由丹尼爾攻入的，丹尼爾在入球後沒有掩飾自己的喜悅情緒，對入球進行了慶祝。

這樣的舉動顯然會讓巴塞球員感到不爽，比賽結束之後，蘇亞雷斯找到丹尼爾，在他耳邊說了些什麼。根據西班牙電視台節目El Chiringuito的說法，蘇亞雷斯當時說的是：「別忘了當初是誰給你飯吃的。」

報導稱，丹尼爾也給出了回應，他對蘇亞雷斯說：「現在養我的是祖記。」

賽後接受採訪時，丹尼爾表示：「如果我能在球場上有什麼成就，都要感謝祖記。巴塞？不了。」

丹狗入撚到波咩

巴塞?不了

D翻改到